淋帶咁撚鍾意中國同胞不如死上去住啦，係香港把撚咩

日日中央前中央後，依家食奶定點撚樣？
香港洗撚靠中國？當年中國仲內戰緊，香港已經發展到飛起，魚翅撈飯年代中國仲玩緊文革，餓死幾千萬人，唔係講得多就真既淋病

其次就係覺得大陸人質素高，又係on99,平行時空，有錢咪巴結你，冇錢咪踢開你囉柒頭

佢唔係紅二代

係中共眼中佢同貪曾同level

陀地牌廁紙

如果佢推到惡法就俾佢做埋依一任就退休

如果推唔到既 就似貪曾咁 黑材料曝光 等坐監

比人制裁無得再去英國